做個統計 你哋過得開唔開心

已經唔記得上次開心係幾時

開心
唔開心

P牌開心又唔得唔開心又唔得

Overall唔開心 因為返工已經佔左一大半時間